有個有女朋友既男仔鍾意我

個男仔有女朋友架喇
但佢早幾日無啦啦同我講話鍾意我，應該點算？

我都鍾意佢，但一路都唔敢同佢講，怕比人話我狐狸精

第3者/cheater死全家

諗都已經賤

同佢女朋友講佢主動向你表白
等佢女朋友飛佢
你地就可以係埋一齊

你咪係唔洗錢既雞囉

狐狸精
你咁都睇唔清楚個男仔？
到你做左佢女朋友 佢都可能會向其他女仔表白

我可以做住你水泡
利申 中上樣

人渣

佢當你玩具炸
不過樓主9成都唔會聽架喇

佢份人坦白啫 唔代表要有下文嘅

未結婚怕咩

你個閪濕曬喇，仲扮嘢，俾佢中出多幾次就唔會再煩